有冇幻想過習近平同彭麗媛扑野？

彭麗媛都幾正，係咪成日幫個肥佬含撚呢

開係財經台

垃圾post
拉

3p?

Why not

彭麗媛正，想屌

巴打識貨

去睇豬性交好過

你識閪

刁種先係畀人用假鳩屌果個

走啦小學雞

彭麗媛俾好多人屌過
習總埋單

雜種=毒撚

Who

我懷疑習近平根本唔會屌 彭麗媛

佢一定晚晚都有 十幾歲既囡囡送上門比佢屌
點會屌一件幾十歲既阿婆

圖呢 屌你

Google

How do you know